\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{"Uber der wei"sen Nacht} 
\index[in]{Über der weißen Nacht}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Über der weißen Nacht}
\index[vw]{Autoren!olka!Über der weißen Nacht}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Über der weißen Nacht}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/uberderweissennacht} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=In der Komb\="use bl\=akt das T\=alglicht tr"ub und schw\=er.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H\>\bf e\\
2. In der Komb"use blakt das Talglicht tr"ub und schwer.\\

Qualm, Dunst und F\=ischgest\=ank, und Schn\=aps und Schwei"s und T\=eer.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H\>\bf e\\
Qualm, Dunst und Fischgestank, und Schnaps und Schwei"s und Teer.\\

F\="auste, Kartensp\=iel, ein Fluch und \=auch ein Lied zur N\=acht parat.\kill
\>\bf H\>\bf e\>\bf a\>\bf H\\
F"auste, Kartenspiel, ein Fluch und auch ein Lied zur Nacht parat.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: olka (Erich Scholz, 1911 - 2000)\\
aus: ''olkas Lieder'' - S"udmarkverlag. 1984\\
MO: 184 TS: 525
\end{angaben}

\newpage

\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\index[in]{Vom Aufgang der Sonne (K)}
\index[vw]{Kanons!Vom Aufgang der Sonne}

\begin{Large}
Vom Aufgang der Sonne
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_vomaufgangdersonne} 
\end{figure} 
\end{Large}
